突發 白禮頓IG比人洗晒版

因為佢地雪撚左伊朗帝星

they deserve to lose every game without AJ 啲人洗版